NBA 2018-2019 regular season討論區 (42）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

垃圾勇

水行俠半場啲stat

咪嘈 > curry

守得好靚

沉迷賭博=倒錢落海

我勇反cup 幾多倍？

樓豬又唔開post

咪嘈球3分根本唔駛2個一齊撲 ,輸ON9 抵撚死

可以屌湧了

勇解體吧

fuck

燈神記錄
買刺對牛 刺炒20分下被反cup
買潮對網 俾dlo射死
買湧對雀 湧輸3分

睇中公鹿 塞 勇 OKC

買左塞 勇

我係咪好準

放個傻西都得啦

追返103:106之後
25唔駛再射多球3分啦

雀狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

豬波無得瀨喇
再講「表弟未出得唔齊人」
即係睇唔起四粒「屙屎他」

咪就係, 無啦啦送2分俾佢

KD 球權唔夠

19.2%FG
根本唔洗理佢

lm

Steve Kerr 係咪吹大左

一個帶帶下波帶左出界既人, 離3分線咁遠根本唔駛理佢

遲左

一要出Justin Jackson正選就輸到仆街

條傻西唔係以為自己KOBE掛?
JR SMITH 都做唔到喎

收皮啦

垃圾

Jazz幫Nuggets鞏固咗西一

所以湧係輸ON9 , 抵撚死

冇人mark 到PG，水行俠仲要爆到個底，根本冇得打

嘩,LILLARD呢下勁

you are welcome

傷哂，要出到McLemore同Skal

kobe仲燈過比利
tatum同咪嘈

多謝露寶bb

曼巴精神病

火箭

雀真係估你唔到，唔通又係過完all star break 先上力？

曼巴精神病人

冇咩期望 有場好波睇已經好難得

今日呢場係柒鬥柒啵

幾時先有jabari 消息

西14爭持激烈

今場miss左未睇，上場俾球證吹死左反而睇到焗鳩氣

mitchell+rubio進攻柒
其他野都好好 個個交到貨
守波開始好返啲

Jabari

上場都算係咁 自己都打得差
今場有返啲上年嘅感覺

快啲同狼鵝齊齊上返5成

Okc唔係俾人反下話

我好勁

我ok 睇下trade唔trade到
冇咩興趣再出pick

傾屎go

一定唔係依家先
賽程仲有排先明朗

依家西15都驚

大腸：I am coming for you

嘻

大腸：4連勝

55熊繼續55落去

感覺上okc最後第四節closeout game應該係聯盟最top 關鍵時候次次最後都贏到咁

潮成日鋤強扶弱都有西4

減低死敵既trade asset value 同埋同岸對手既能力

Smart move 黎

連敗之鬼，埋單入到playoff 先算啦

只要贏到潮
都會起機
刺 賤 網
無一例外

贏多7場左右就可以爭po，so easy

邊個話a頓垃圾

PG真係又30分carry

爭roy了

灰熊貧攻問題冇解決過

不過丁丁丁幾好用

網贏潮之前都5連勝

重扯緊未收皮

11-0 run

PG 41分，WB三雙，往死裡打

水行俠20 20

套戲上緊要做宣傳

拓7想表演自爆

都未得閒去睇

PG瘋了，瘋了

覺得宜家d 得分好似通脹左
之前邊有咁多隊過130 分

PG 43分12板
westbrook 17助攻大三元
水行俠 20分23板

14秒2次進攻
下下隊3分

打爆哂Kings

55熊由西1碌到出圈外

正路啊

五五贏幾多輸返幾多

Who need Ariza?

Ariza moC 第一場，輸畀鷹

阿龜又6個偷波
三場偷左17球

OK4

大腸起機

又話女人廢左既

嘻嘻嘻

但燒鵝豬波

點夠我大字母打啊

水行俠型到呢

紋身都似嗰下正

鍾意佢新秀賽季果個斯文look多d

5-26

記者Zach Lowe報導，在此前洛杉磯湖人核心LeBron James公開招募Anthony Davis之後，一眉哥在今天做出回應：“我根本就不在乎這些，我還是會以鵜鶘為重。”

PG上年係扮廢定真係回春

啲波俾毒瘤melo分薄咗，所以屎咗

今年仲勁過溜馬嗰陣好多
唔知有無機會上到二陣

D’Angelo Russell為籃網近10年來唯一能單季繳出至少3次『30-5-5』的球員。

-

水貨？這是過去外界一直有人給Dlo套上的標籤，但Dlo並沒有被這些輿論壓力給擊倒，這兩年在布魯克林籃網不停努力想證明自己。

其實去年Dlo開季就打出絕佳的狀態，前十二場繳出平均20.9分4.7籃板5.7助攻，命中率並來到46.3%，就像是一名要崛起的新世代雙能衛。

正有機會要成為籃網頭牌時，很不幸的傷病找上了他，傷癒歸隊後Dlo的狀態也遠比不上季初，就在調整下又浪費一個賽季。

-

而今年Dlo的進攻穩定性問題依舊存在，只是就其他方面的進步是有目共睹的，是籃網迷就一定感受得到，那就是他在防守端強化不少，雖然仍不足，但肉眼可見進步的幅度。

再來就是在組織端，Dlo越來越純熟冷靜，本來傳球與視野就有天賦的他，現在這方面也得到升級，何時該出球、球的到位點都做得越來越好，單場6.3助攻為全隊最高。

-

🏀目前在上場時間不足30分鐘下，Dlo平均有18.1分3.8籃板6.3助攻1.2抄截，老實講這數據並不差，換算36分鐘的效率來看，他能有22.4分4.4籃板7.7助攻的效值，Dlo也才快要23歲而已，他絕不像外界一些酸民說的如此不堪。

-

昨天Dlo對湖人追平生涯新高的單場13次助攻，又補上一個致命三分，賽後老將Jared Dudley對小老弟讚譽有加的表示：

＂Dlo即使處境不好也不會失去信心＂
＂做為球員＂
＂當自己在合約年都會想急於表現自己＂
＂但Dlo並沒有這樣做＂
＂當隊友打得好的時候＂
＂他會在替補席為大家歡呼＂
＂當我們分析影片時＂
＂他總是會請教我問題＂
＂當他出現一些失誤的時候＂
＂他也會向我討教問題出在哪＂
＂雖然我們天賦一般＂
＂但我們要做最好的自己＂
＂我們無時無刻做好上場準備＂

-

『#努力做最好的自己！』

🏀Dlo本季僅跑了三分之一賽季已在布魯克林籃網留名，他成為Vince Carter之後，唯一能單一賽季繳出至少3次『30-5-5』的球員。

🏀VC在2009年賽季曾經寫下4次，在這之後十年內籃網就沒有其他球員能在單季可以有超過3次的『30-5-5』的表現。

Deron Williams沒有、Joe Johnson也沒有、Paul Pierce與Kevin Garnett在籃網時也沒寫下這樣數據，因此Dlo能有這樣多場高端表現確實值得肯定。

但反之，他也一定要檢討改進自己不穩定的問題，假使可以克服這一點，他絕對能成為聯盟後場的未來之星，就能力上肯定是有。

-

只是在籃網續約Spencer Dinwiddie後，Dlo已經沒有任何鬆懈理由，到底未來會不會成為籃網的核心？這個賽季表現將決定一切，也會衝擊到他整個職業生涯走向。

因此真的要加把勁了，Dlo～

大部分真正的湖人迷相信一定會持續支持你！

-

⬛我的Instagram
➡
✏️ HBK

反羅=假湖

我湖孩子唔迷得? =.=

重點係 “真正嘅湖人球迷會支持佢”

無錯喎

臨退休既KG同PP都計

學友狗

正常，下季等佢max 左拎占士單換佢番黎

仲有av狗

老老豆豆，如果爛網一個月內衝到頭八，少主好大機會有all star

我覺得76一隊入唔哂三個

Embiid 100%
Butler 90%
Simmons

rising star

Butler: 要休息,不了

Simmons:我要玩3分大賽

25號開始投票，一定推jokic上正選

西岸ddr keep到馬刺係頭8嘅
佢都會入到

發覺今年啲guard特別弱

教練選都選到佢啦
唔怕

想睇下Kuzma Ball 會唔會好多票

正選威啲

又想睇melo件鞭屍褸

但火箭太唔穩定

ball舊年都唔少啦

唔洗西十四比人BIN到仆街就得了

仲要碌返上頭8

2017年10月4日，NBA官方宣布全明星賽將再度改制，有別於以往，本季全明星賽已改制為無東西區限制，意即由東區和西區票數最高的球員擔任隊長，再由兩位隊長自行挑選中意之球員。全明星賽成員仍由東西區選出，投票方式為球迷投票50%、球員投票25%以及媒體投票25%。

今年都係咁

yes

Ryo蛇 我地唔互抽得唔得呀

唔分東西區選嘅
我驚絕大部分都會係西區球員

不過今年有唔同 就係兩個隊長傾電話選人會直播

OK 停戰

如果kawhi做隊長係唔係直播WhatsApp

大家咁都碌番上去

MELO 無人要

同州光榮

好兄弟
Btw 兩日後又要互片

西岸應該係吾皇
東岸kawhi/字母

一定字母啦 捧得佢咁緊要

岩岩睇返 原來佢舊年都差D票王
球迷票輸LBJ 10萬
球迷贏LBJ 6票
記者票打和

Btw ryo蛇
燈神聽日想買火箭呀

西岸唔係 jokic？

投票方式為球迷投票50%、球員投票25%以及媒體投票25%

吾皇點會輸

鬥投票你夠潮人同我皇fans黎？

Russell得
咁 dinwiddie都得 la

唔會連續兩年做隊長

上年東岸今年西岸都唔得

呢個唔知

如果259票會就正

唔會la
我覺應該係 kawhi/embiid

依家啲排位一日就轉咁多
應該捱唔到去聖誕先祝大家聖誕快樂

一齊投harden咪俾毒撚做隊長

投牙龜唔係好D咩

咁撚廢不了

唔見左 我張圖

腸>雀
輸人>咪嘈

不服來便

唔係lbj同curry同意唔可以連做咋咩
官方好似未講wo

g持

第一眼睇返真係好似幫登子含

Bs原來會射3分架

你都on9

肯撚定字母

賭乜都得

三毛

聖誕快樂啊叮蝦巴

畫得好好 wo
G持

想要什麼耶誕禮物？湖人球員：擊敗勇士

大家都期待每年耶誕節能拿到什麼禮物，近日NBA湖人隊多名球員被問到了自己今年最想要的耶誕禮物，鮑爾（Lonzo Ball）、哈特（Josh Hart）和庫茲瑪（Kyle Kuzma）等人都希望能在美國時間12月25日當天擊敗衛冕軍金州勇士。

這次擔任小小採訪記者的是《ESPN》記者舍夫特（Adam Schefter）的女兒蒂倫（Dylan Schefter），儘管年僅9歲，但她面對鏡頭台風穩健，訪問球員也不緊張，而她小小的身軀要採訪身材高大的NBA球員，顯得十分可愛。

蒂倫問了多名湖人隊球員自己今年最想要的耶誕禮物是什麼？鮑爾說：「我想要擊敗勇士。」庫茲瑪也表示自己希望能拿到耶誕大戰的勝利，戰勝勇士，而哈特也有同樣的願望，「我想要一場勝利。」

華格納（Moritz Wagner）則希望能與家人待在一起歡度佳節，因為職業球員幾乎都征戰在外，能與家人相處的時間並不多，史帝芬森（Lance Stephenson）則說：「我就是想享受美好的耶誕節。」

雀

Allie Clifton又話跟占士去咗LA，係咪已經金屋藏嬌畀人收埋咗

今季西岸癲到仆街
點解咁少人過東岸

西岸買人衝PO
東岸唔買人都入PO同買人都入唔到PO

本身啲人覺得東岸我皇玩哂冇癮
點知而家連我皇都黎埋
正宗炒埋一碟

西岸 西一同西十四 真尾機

之前先吹奏完lac
但宜家又跌左

追到上嚟再講

西一塊

東岸不嬲弱
西岸D隊強得多
D人咁係唔想走去東岸

西14可以打到番西7
西1可以跌到出圈
Welcome to the western conference

年年都係咁

聽日輸埋俾獨撚嘅
就真係威到盡頭

yes u係仲拎住毛c架

我嚟㗎咩
我仲奇怪做乜拎住mo c

蝦蝦

我畫你不嬲係得三條毛

sor

湖人一家親

打籃球只係職業 搵錢返工啫

家人先係一世架

東岸經濟蕭條

西岸豬龍入水

大腸4連勝 我發緊夢？

大奇蹟日
聖誕快樂

Nets 7連添

Air猩猩

今年班樂透暫時好似無一個bust,
個個都交到貨

有兩隻傷左未上到

雷霆今日66個板

太陽4連勝 唔要狀元？

有 booker, ayton，唔使狀元 la
個狀元比騎好過啦

Dinwiddie all star

騎士乜料啊，點同芝加哥搶

公牛 dunn, markkanen已經復出
加埋 lavine其實幾勁
Anyway 其實今年狀元都應該係騎/公牛/鷹三隊之爭架 la

不過今年西岸真係痴撚線
第一同尾二嗰隊只係相差七場勝仗

睇下邊個頂唔順先個個就會收皮

睇落好少 但實際個兩三場係好難追
你睇就算湖近4場1-3排名都冇乜點跌就知

聽日快艇獨行俠點睇

主要係潮對落所有對手都一齊輸啫
但你睇5-14已經癡左線咁變
箭刺爆左一段連勝
大飛獨撚熊仔一輸就即刻圈外

16年5狀元
但全部都唔係騎

西岸狀態係 你輸人地輸冇問題
但你輸人地贏你就死

騎再拎狀元既話真係黑到

俾幾多個佢地都係咁架啦

聽日2場都好難買

所以西岸內鬥的話就場場都生死戰咯

其實人腳上大腸應該係要有咁既水準先正路

本身預佢地有30~35勝

破天荒西岸15隊全部過五成

出呢個post個時岩岩變垃圾時間，關公災難

2018 g6

船同熊會跌到去邊

西一熊>西十一熊

咪話我話 有d curry同佢fans覺得俾人foul嘅play
根本完全唔係foul黎 都要學lbj抬手望球證
好多球星自己唔乞人憎 但d fans打飛機真係好撚柒

咁依樣好正常啫
應該九成九嘅nba球員你都憎

咁全部球員都有打j fans架喎

我話D球星自己唔乞人憎
係d打飛機嘅追星族乞人憎

上個月幫船同熊打丁既傻西去哂邊

好似7:20果球
正常評價:exum對抗性真係好差 下下跌
9:30果球明明係off hand頂人
curry fans: curry又無雞 有雞勁過mj啦

conley無asg了

希望佢唔好再傷

有雞勁過mj呢句似引抽多啲

已買箭串艇

DLS All In Doncic

船啲波其實幾好睇
希望lou快啲出返

咩係有d curry

我就唔覺得出左佢會有咩分別既其實
我一直擔心佢道氣會冇左
結果真係開始
睇黎只有一個人可以打用佢既激情冋熱血打救大飛

Melo

is time

唔知點解rivers成日比到我種感覺係

如果流川楓打nba，應該大約係咁打同咁既實力既感覺

curry有兩個

ok

黃蜂先係真55隊，今年戰績有齊1-1，2-2，3-3，4-4，5-5，6-6，7-7，8-8，9-9，10-10，11-11，13-13，14-14，15-15

係無咗12-12

3個

計埋佢兩個女

基石

rockets

西人基石
Soft as fuck

專程起身睇cp3有幾撚廢

近日，Curry接受了FOX的採訪，談到勇士的球員的時候，記者問道Green和杜蘭特誰比較重要的時候，Curry笑著說道：“他們在我們球隊扮演著不同的角色，在關鍵時刻，KD總是能夠站出來幫助我們，去年的季後賽大家就可以看到，的確是他救了我們。Draymond他是個很鼓舞士氣的傢伙，當球隊萎靡不振的時候，他總是能夠站出來去調節大家的氣氛，更衣室有他會非常有趣！所以他們兩個一樣重要。”

識講野

法國呢排西岸某隊戰績上返
某資深球迷終於係公海上返水
遲下戰績再上會唔會變返好似上年咁串

廢鳩條廢鳩復出之後廢撚到碌鳩咁

4千萬先生想點 2犯

屌你個閪 又派膠

林書豪率隊擊敗巫師後，ScoopB記者布蘭登-羅賓遜曝出奧蘭多魔術隊有意林書豪。今夏魔術隊聘請了上賽季執教黃蜂隊的主教練Steve Clifford來擔任魔術隊的主教練，林書豪曾在15-16賽季在Clifford手下打過1個賽季，那個賽季林書豪在黃蜂板凳席打的很出色，場均26.3分鐘， 拿下11.7分3助攻3.2籃板0.74抄截0.54阻攻，命中率41%，三分命中率34%，幫助黃蜂殺入季後賽。

咁火箭不嬲都係靠登登屌到尾架啦

Yahoo Sources: With new year approaching, Golden State makes it clear they sill intend to match any offer sheet on holdout guard Patrick McCaw.

契仔

Rondo was asked if he thought about coaching after he’s done with his playing career: “I have an interest in being a GM … President … maybe coach.”

咁勞氣我怕你睇唔完4年

波叔斷阿基里斯焗佢退休咪得

返黎啦

trade走基石tank算啦

阿4000萬控衛家陣做既野
其實你揾LIN頭做我諗都冇咩問題

40000000

呢球都落手
係3分線兩步根本唔到籃底 唔洗落手都9成唔入

熱水件衫真係好柒
好似hallo kitty

保羅腿筋受傷 返回更衣室

咁搞法Playoff個強度佢捱到幾多場

傷完箭即刻倒水
4000千萬san

上年常規賽打到50場，呢D嘢只會逐年下降，最弊佢塞死左空間然後訓病床。

另一個4000萬控衛都小傷不斷但傷完交5000萬貨
呢件喇喎
替火箭未來4年默哀一秒

替登子默哀

不知幾爽，瞓喺度數錢

向好既方面諗
悟空練界王拳都要靠負重修煉

cp3 勁到 又carry一場

將登子嘅外星基因迫哂出嚟

但都係得佢可以橫越界線啵，一般人用界王拳好似唔知幾多倍就收得皮

雷霆三少三個有兩個都好舒適
得番登子斯人獨憔悴

邊個交5000萬貨啊

屌今年得兩件4000萬控衛

知道cp3有幾重要未
即刻倒

今年邊有

Okc3少都有鐵人基因

不嬲重要，唔係點會畀4000萬

25之前喺癗大傷過嘅

Harden

4000萬重要定波縮重要先

相對黎講
Super star 佢三個都十分耐戰

唔計lbj 其他都間唔中停十場八場

提醒返d人kd未傷之前係幾野獸

個時okc 最勁係perkins

俾bosh撚狗一步過個個?
講緊bosh個陣對其他都係俾人撚狗
係撚到perkins

姐係話而家唔係

唔係

Bosh 撚4場狗

perkins 守Bosh 真係好on居

熱水cupped

4000萬4年約
玩到2022，到時Harden 都33歲
CP3 Harden Capela 3件就成億
得返4000萬簽12條友
計漏EG Brandon Knight 兩件3000萬

黎緊幾年，要CP3不老不傷火箭先有得爭下

Lin去魔術

Knicks Trade Rumors: NY Expressing ’Preliminary Interest‘ in Jabari Parker

但咩直黑氣好重啵，打得起嘅都會傷

波神係咪傷完要打5

好處係佢打唔起

bench is ok

點接

Knight又真係幾撚廢

就算無傷都應該要打5啦

用健太換

Tim +是撚但<> parker deal?

其實果年雷霆好慘
衰on9
人地熱火打左成個season 小球
雷霆打左成個season傳統陣容
打熱火前無論打刺打湖都係用緊perkins 30+mins
你突然臨尾先跟熱火
好心一早就練定兵

tim仲勁過jabari wo

對唔住我知道我唔應該咁樣講野
sorry無下次

When talking about DeAndre Jordan’s time with the #Clippers, Doc Rivers says he hopes that D.J.’s Jersey is the first one retired here.

Courtney Lee??

wall 無球= korver 持球

stephen仔
youtuber唔係咁做架
見你久不久就上黎貼一次片 但全部以恥笑形式
下午貼完無人理 夜晚又貼多次

咁又唔緊要既
錢比巴打賺點都好過比陌生人賺
但最緊要d片有睇頭
同埋清，唔lag就得

但我見到個“li”覺得好礙眼

唉lin去magic又係後備

希望搶得贏

正經d改個名
加d評論又好走馬燈又好

2號位已經有dotson同lee
Tim可以躝
跟住比Knox打哂

Come on heat

叫d 外國人明既名啦

例如乜乜乜highlight

同埋最好d片有個主題

姐係唔好用現代又古代又interview又mix又clip又highlight咁

反而集中少少

例如專做湖狗highlight

專做新秀highlight

反而可能打出名堂

啲片全部只係reddit最hot嗰幾條由streamable轉上youtube

做我皇highlights 包你多人睇

依家除左VUCEVIC打得最好就係DJ
後備夾ROSS同BAMBA都唔錯啦

登子爆計就奶野

travel and flop compilation

啱嘅
兩個都spacing好玩
不過dj都係上唔夠30min
lin睇落命中同ast都高，希望打多啲lin爭入playoff

佢不知幾醒
自然識收油HEA住打

Cp3 又傷

熱火會gg播咁嘅勢

呢個幾正

話說magic用咩換?
點解我乜都搵唔到

trade rumor only

熱火gg

求LINK

嚇死我

Bye熱火
準備俾我箭收皮

罰球air

笑死

基石除左體力個身體真係冇得輸 成身壓落一隻腳 痛痛下又企返起身 其他人應該出得場

唔比你放走1CP3 登子同食餅王, 簽返三個後生仔加PICK架?

你未見過BOSTON 安治神操控

用PP KG 同TERRY 三佬, 換返十幾個PICK返來架?

熱火雖敗猶榮

好似每次佢轉隊都係因為傷左.

白邊啲罰球睇佢出手都知gg

我箭發力，東岸下游球隊無力招架

比箭cup

火箭班友都幾撚HEA
人地射3 手都唔舉下

成班係到登箭

8人輪換攰啦

hack 白邊

正路
一係佢上線然後俾人隊到反超
一係就放棄籃板

咁樣foul 3ft

我登發力

痴撚線 又體毛foul

黑過nigga

harden同球證有冇做過愛？

Harden躝啦賤種

DKLM, 罰球大戰

同樣最後2分鐘, 尋日木牛個場精彩廿倍

黑到

銀仔：火箭冇po打我賺少好多架

博foul大會正式開始

之前一齊屌候活屎眼

我登最後一個step back 3一箭定江山，劇本已經寫好

劇本, 登登3分反CUP

wade咁樣炒

Wade
老了

公道講大把人做呢d

點解要射

shotclock唔係off左咩

冇3分都有3ft

2次進攻唔係改左12秒咩

wade做乜鳩 最後一球唔攻咪得

黑咗都豬

3球罰球絕殺

Harden 7個FG ,6個係三分

入左35分

呢個真，火箭冇人諗住foul 果下on9

shot clock 2次進攻14秒 乜鳩唔知點解要射

只有賤種先會鐘意火箭

話說d wade今年retire都好似冇乜聲氣

白邊搶完進攻籃板仲有18秒

哈屌CP3條撚樣又傷 真係笑撚死

係未個鐘錯
禾都睇唔明

電視睇off左
現場個鐘其實wade射果下已經得返0.幾秒

搶左進攻籃板個時有20秒, shot clock reset到14秒, 係真係要射

搶完板2次進攻改左14秒啦

係咪當現場十幾條友一齊on9

白邊搶完板仲有18秒,所以一定要射,不過live佢個分牌off左個shot clock

2次進攻改左14秒

成班CHILD登仔

所以咪話一定要射

轉14秒其實益哂三分隊

某4000萬男子傷得嚴唔嚴重?

益單打隊就真

反正肯定唔係益灰熊嗰type

唯一清泉

轉14秒好考內線防板同策應能力
防板搶唔到
隨時俾人爆3分

當值仲有十幾日時間刷個三雙

益節奏快既球隊下話
明恰老野

隊友乏力聖占士無力回天

請廣傳！！！！！平安夜邊撚個去排支那企業化學飲料喜茶，邊撚個就係食屎狗，食！屎！狗！

入飲食台做乜撚野

你去飲喜荼我post你ig出黎

其實喜茶係咩來架？

天仁我就識

一關心我已經 等於再殺死我

咁專制架

二哥我下次請你飲

岩架啦波叔係咁易 打5,6場傷一個月就岩架啦

根據《雅虎體育》報導，勇士將會匹配任何對於自由球員Patrick McCaw(麥考)的報價，這也讓ESPN王牌記者「沃神」Adrian Wojnarowski在個人推特上表示，「McCaw掌握勇士隊的核心機密，需要不顧一切代價匹配他的合同。」藉此調侃了一下勇士管理層。

22歲的McCaw在2016次輪第38順位被選中，生涯前兩年都待在勇士隊，曾經是球隊替補席上的重要戰力之一，生涯場均可以得到4分、1.4籃板和1.4助攻。

上賽季4月在和國王的比賽中，McCaw上籃時和老將Vince Carter發生碰撞摔落地上，隨後倒地不起並需要擔架抬離場，送往醫院。根據檢查是腰椎挫傷，他之後也因此休養了很長一段時間。

今年夏天McCaw為了爭取更好的發揮空間，因此兩度拒絕了勇士開出的合約，但儘管被「熱臉貼冷屁股」，但衛冕軍上下似乎都很希望他能夠回歸，仍繼續積極的表態爭取McCaw回歸。

McCaw目前是受限自由球員的身分，這代表勇士隊能匹配任何球隊對他的報價，而由於金州方面的態度，因此讓不少球隊猶豫是否要追求前者。

而勇士和McCaw之間的關係，也吸引了聯盟第一爆料天王Wojnarowski的關注，他在推上寫道McCaw掌握了勇士隊的秘密，因此球團需要不顧一切代價留下他。

而這句話也引發全世界NBA球迷的熱烈討論「勇士的秘密」是什麼？有人開玩笑的說「Klay ThompsonK是機器人？」、「勇士隊員都安裝了瞄準芯片？」、「Stephen Curry和湯神是人造人終於被發現了？」答案讓人啼笑皆非。

班火賤fan日日屌cp3
睇下冇左cp3
基石帶隊點贏法先

洛杉磯湖人隊將和金州勇士隊打響聖誕大戰，而據勇士隊主帥Steve kerr在一檔節目中的爆料，這場比賽賽前還將迎來一個重要的時刻。

Kerr透露，前勇士隊中鋒，新賽季在湖人隊效力的JaVale McGee，將在比賽前拿到自己的總冠軍戒指，而為McGee頒發戒指的人，將是勇士隊的球員Andre Iguodala。

波叔缺陣未贏過

火箭輸波同傷左件4000萬
真係開心過我雷拎西一

據NBA記者Tzvi Twersky透露，洛杉磯湖人名宿Kobe Bryant特意向勇士後衛Klay Thompson贈送了自己最近熱銷的新書《曼巴精神》。

有意思的Kobe不但在新書中親筆簽名，還特意送了耐人尋味的寄語：To Klay，戒指、戒指、戒指、戒指。

下星期聖誕大戰

在Kevin Love表達希望看到「轉會可能」，以及騎士管理層希望「有大交易」和Love相關後，12月21日，根據《騎士國度》記者阿什利·馬瑟的爆料，目前克利夫蘭已經進入了聽取各隊對於Love的報價階段。

根據此前的消息，灰熊和金塊都對Love有極大的興趣。尤其是目前的西區第一的金塊，此前有消息源爆料，金塊願意用Paul Millsap，Malik Beasley，Tyler Lydon和2019年的首輪選秀權去交易Love。Millsap合同將在休賽期進入球隊選項，清空3000萬美元的薪金空間將是非常有利於騎士開啟重建。

假架？

簽完millsap又trade走

近日，NBA傳奇球員Charles Barkley參加了ESPN一檔名為《Get Out》的節目，在節目中，Barkley談到了有關費城76人隊中鋒Embiid在近期表達的負面情緒，Barkley表示自己對Embiid感到失望。

對於Embiid的負面情緒，Barkley說道：“Joel讓我感到失望，他更擔心的是自己的數據而不是球隊的狀況。因為76人隊在擁有了Jimmy Butler之後明顯變得更好了，所以我對他的這番話感到失望。”

金塊好波，仲要出first

掘金牛b死了

76人有個更關注數據既唔講？

快啲deal

又到聖誕送大禮時刻

牛對大飛吹雞吹左成場

Dirk死返入去啦，完全廢到on9

請珍惜

死廢老退休啦1

Dirk

有d廉恥既好心唔好再出場

完全出黎倒水，攻又攻唔到，防守連得6'8既hxxxll都一野撞爆佢

話曬球隊嘅logo 嚟，畀下面

咁客氣呀！

乾杯啦， ＨＡＰＰＹ ＦＲＩＤＡＹ

勝既！

有無咁ＳＯ呀？

唔好咁

如果係西14就唔係咁講

mr 40m 傷成點呀？
四千萬 真易賺

金塊傻撚左？

3000萬自己下年簽人唔好

見到都痛。。
Chris Paul 呢球傷到後出場。。。
明日會照MRI....

火箭四千萬合約，重訓CP 3
究竟對火箭影響有幾深遠？

傳

唔同啦

Jokic Murray Harris 換哂約仲邊有cap

火箭可以操到cp3退役

冇人討論小牛大飛

仲未計市場吸引力

呢抽野換到love 一定換

有MDA場均30min不是夢

30點傷
起碼38啦

30好基本囉

講到尾 都係melo衰

Deal你老母

西一塊又贏

Deal左包你重回西九

聯盟大慈善家

金塊由木狼時期已經想要love

唔撚要呀，舊年PG個trade rumor已經想屌老母

西一塊變西九塊
Are you ready?

你都係受益者

CP3 又傷hamstring

逐個逐個嚟 咁心急

Houston Rockets point guard Chris Paul exited Thursday’s game against the Miami Heat with a strained left hamstring, and the early outlook isn‘t promising.

”It’ll be some time,“ said Rockets head coach Mike D‘Antoni following his team’s narrow 101-99 loss at American Airlines Arena, according to the Associated Press‘ Tim Reynolds.

要一段時間了

可能個名靚

4000萬（養傷）

又重返西十四

聽日幫打你打木牛落地獄啦
雖然唔知做唔做到

又可以all in 阿仙奴撚波
火箭好 阿仙奴柒
阿仙奴好 火箭柒

大腸開始贏之後阿狗兩場豬晒

大腸5連勝

艇瘋狗式防守

當值勁到

23次起手 18個罰球

好熱血
無咩隊有

登登：我鍾意

真，好耐冇見到呢啲瘋狂黏人防守
小牛拉唔到spacing

MDA

30都打唔到點收4x40m

it will be some time

成日都拉傷hamstring, 係咪屌得女多

當值

On9 mda出38

起碼都40起跳

除左當值其他人用個波都用到好柒 啲攻勢全部夾硬上

登登隻眼咁腫，駛唔駛例行腦震盪檢查停番場？

而家份約先第一年點玩落去

當值咁勁 dim 跟

除左當直同barea其他人拎波就食得屎

推佢入all star

當直：因為我靚仔囉

lou

教練唔好受傷呀

當值咁靚仔白滑會唔會比d 隊友係更衣室...

屎眼入拳頭

AB0

Doncic barea harris都好勁

Lou

河仔幾時先番父親既懷抱

唔識炒

咁先係波架嘛 頭先個場都唔知做咩

有佢係度船火力差好遠
之前

Lou勁到

好掛住艇班人 7換1 換左啲乜

lou真係好恐怖

睇下Harrell 幾撚勁

f1硬

Lou will係到2班波

pb lou harrell

Harrell表示多謝你trade我

依下真係幾難睇

大飛真巨頭 Lou will

靚交

一直都係

好心咪撚出boban 啦 慢到

想阿狗贏定火災贏

gallo今年唔差啊

佢講緊4000萬

快艇真係多謝佢

好想知如果河仔仲喺到 艇仲可唔可以打成咁

兩個都真係好教頭
啲pick and roll, cutin都好靚

依啲先係真籃球

當MDA進攻大師流架
Harden ISO
CP3 ISO
Harden drive in 分波
CP3 drive in 分波

可能西一了

認真 之前河仔出手咁多

MDA有場戰術都懶得畫比個波CP JH舞算

新DAJ

場波兩個半鐘都黎緊

六呎八？

Mda:相信球員

有harrell真幸福

兩件加埋成8000萬唔係唔識打波啊？

ankle break 左文件

Cuban嬲到

Barnes 同JJ 食屎啦
係咁單打

冇lu

sweet lou加harrel hustle
close game真係一流

我腸性器又豬一場

得當值 Devin Harris打得似樣

輸俾大腸之後真係會衰一排

Doncic係三分線等波
JJ 剷入去中間做乜柒，又唔係唔知自己矮

55熊

on9 barea doncic

當值勁撚到

又要出河父戰術

harris太穩

早啲比波當值咪算
戰犯Barnes JJ

maxi都戰犯啦

想幫當值含

關鍵時刻拎曬啲波去單打

原來Buddy已經26歲

JJ果球至撚on9
剷入禁區做乜柒

唉 當值爆32分都贏唔到

大四先選秀

佢今日手風順都算 barnes剷籃成功率咁低呢個時候都仲夠膽剷入去唔知做咩

好抱歉要告訴大家:因為NBA所謂”內部安排”嘅理由，令到原本喺十一月中已經獲確實，香港時間Boxing Day 早上進行嘅湖勇大戰，ViuTv “被剔出”播映機構名單。我喺十一月底出帖向各位報告ViuTv 十二月份戲碼係因為有FB朋友查詢, 之前已事先問過管理階層，確實十二月份戲碼已經落實，並得批准向外公佈。ViuTv 喺最近幾星期已經作出最大努力去爭取該場比賽嘅播映權,希望各位明白:剝削大家喺假日期間免費睇波嘅責任不在ViuTv啊!

當年水鳥寫佢22歲
其實係23

播唔到呢場係咪要播雀

播76得唔得

一句講哂

$$$$$$$$$$

nba 居然care香港

香港寬頻向過百萬現有客戶*送出1個月「體通天下」NBA通行證

香港2018年12月11日電 /美通社/ -- 香港寬頻網絡有限公司（「香港寬頻」）今天宣佈夥拍 NBA 港澳官方媒體「體通天下」，為客戶帶來「體通天下」NBA 通行證，讓客戶*全天候24小時收看世界級籃球盛事直播及點播賽事。由2018年12月12日起至2019年1月31日，香港寬頻過百萬現有住宅客戶*凡透過香港寬頻網站()登記，均可享1個月免費「體通天下」NBA 通行證（價值HK$99）^。其後可免簽固定長約，以半價每月HK$48（原價HK$99/月）優惠登記「體通天下」NBA 通行證。立即行動，體驗無間斷收看每季超過400場指定 NBA 直播賽事。

NBA球季現已展開。作為 NBA 官方合作夥伴，「體通天下」直播指定 NBA 常規賽，以及指定全明星賽、季後賽、東西岸決賽及總決賽。每日最少兩場指定 NBA 直播備有廣東話評述，專業評述員陣容龐大，包括丘雨勤、徐嘉諾、貝可泓、馮堅成等備受歡迎的評述員，收看時更精彩傳神。香港寬頻客戶更可欣賞VOD點播賽事重溫及其他NBA相關節目，包括 NBA Action 及 NBA 選秀等，以及24小時頻道 NBA TV。客戶成功申請服務後，可同時連接最多2部裝置收看賽事，包括手機、平板及個人電腦，配合高清(1080P)畫質，讓客戶與球迷朋友一起隨時隨地緊貼 NBA 精彩賽事。
由2018年12月12日起至2019年1月31日，香港寬頻現有住宅客戶*可於香港寬頻網站 登記1個月免費「體通天下」NBA 通行證並獲取兌換碼，憑兌換碼登入「體通天下」網址 或「體通天下」流動應用程式即可啟動服務。
香港寬頻持股管理人及市務主管蕭容燕表示﹕「香港寬頻銳意為客戶帶來世界級的精彩體育及娛樂OTT內容。我們很高興與體通天下合作，讓客戶以極優惠的價格收看 NBA 的精彩賽事和相關節目。」

咁早揾鬼睇咩…

益下手足，我派錢

呢場波平均票價千三蚊美金
勇士主場賺到fatfat
湖人主場喊撚左出黎

要加價
viu:不了

聽日咁多場點睇?

佢今日燈死左箭

據駐守美國的休士頓的跟隊記者透露，恢復自由身的周琦沒有絲毫懈怠給自己放假，反而是自己花錢請訓練師督促自己訓練來保持狀態，很顯然周琦是壯志未酬欲再次殺回NBA。

Green在進攻端已經明顯傷害到勇士隊，他已經連續9場比賽得分沒能上雙，其中2場比賽得分掛零。除此之外，追夢格林本賽季場均得分下滑到6.5分，場均三分球命中率僅為18.9%，為職業生涯新低。

短短一個下午我充分感受到世事嘅峰迴路轉及變幻莫測....感謝從善如流嘅NBA, 並在獲得ViuTv 管理階層同意嘅基礎之下，我好開心地告訴大家: ViuTv 重新獲得香港時間十二月廿六日湖勇大戰嘅播映權....再一次感謝大家嘅支持....希望大家有一個愉快嘅假期! Boxing Day 早上見!!😁🙏🏽👍🤝👏🏽

#NBA on #Viutv

辛苦曬

榜水咪得囉

澤楷表示我家族無野多 錢最多

聽朝又話 無得睇會點

冇咪冇 100%嘅波本身都唔應該播

呢場波真係睇唔到輸既可能性，100%

我有買LP
唔希罕睇佢

有得睇Ball

籃球評述個圈子咁細都要分黨分派，幾廿歲人都唔化

體通天下輸人又輸陣，點會玩得長

根據消息源透露，保羅腿筋肯定是三級拉傷。

三級拉傷咪即係斷能左？！

有4年時間慢慢醫啦

其實湖勇有咩好看

啲人去睇殺猢

斷左根本冇可能醫得番，只會不停復發。年紀越大越危，夏登醒少少快D走人脫險喇。

去同259定龜團聚好

一般人常誤以為運動才會造成肌肉拉傷，其實並不然，因為肌肉拉傷不只是運動員的「專利」，一般人常見的閃到腰、落枕等諸如此類的症狀，肌肉拉傷可能就是禍首。而肌肉拉傷依傷害程度又可分為三級，分析如下：

1. 第一級(輕度)
定義：肌肉纖維被拉長、受損，但幾乎沒有斷裂。
治療方法：對肢體功能影響不大，視情況給予消炎藥、按摩、冰敷或超音波等治療方式。

2. 第二級(中度)
定義：約10％的肌纖維斷裂，但臨床不易跟輕度拉傷做區分。
治療方法：臨床上不易跟輕度拉傷區分，治療方式也跟輕度拉傷相同。

3. 第三級(嚴重)
定義：大部分的肌纖維斷裂，甚至整條肌肉斷成兩截，斷裂部位則凹陷下去。患者感到極度疼痛，動彈不得。但是嚴重的肌肉拉傷較為少見。
治療方法：外科手術及長期復健。

拉傷的分級：
第一級：輕度拉傷，肌纖維受到輕度地損傷，約兩到三個星期就可以復原。

第二級：中度拉傷，肌纖維中度損傷，但肌纖維不完全斷裂，大約三到六週復原。

第三級：重度拉傷，肌肉完全斷裂，通常需要手術修補，癒合時間長達三個月以上。

RIP 火災

Out indefinitely

返返okc或者返鄉下la。 cp3 呢個年紀斷腳筋，醫番都嘥藥費，接番好打唔到幾場，一爆又入廠。

3級拉傷隨時out of season

斷左肯定要接喇，要接肯定要做手術喇。 基本程序。

仲有4年唔通唔醫咩

波縮真係黑到pk

一係基石叫trade me

箭不如tank啦，順便賣beard去綠軍換pick

係呢4年間，佢將會不間斷咁做手術不停接條腳筋。

有無人好憎馬刺呢隊波

又黎

咪多個助教你用仲想點

太陽的臨時總經理之一James Jones近日接受採訪，談及球隊的近況。

「我絕不會去做有損太陽的事，」Jones說，「太陽是我的第一。」

關於裁掉Tyson Chandler讓其加盟湖人，Jones解釋：「那舉動的意義在於是否合適。我們的目標和當前做法就是一支需要成長的年輕球隊。Chandler處於生涯的另一階段。」

cp3個種黑氣真係唔講得笑

據美國媒體報導，昨天巫師客場負於火箭的賽後，Trevor Ariza在接受採訪時談到交易。說他今年夏天希望能續留火箭，但火箭總經理Daryl Morey從一開始就不願意續約Ariza。

賽後，Ariza在接受採訪時透露他原本希望在今夏留在火箭，但Morey在自由球員市場大門剛開時就告訴Ariza：「我不認為這將發生。」

「我相信我付出的努力應該讓我有機會留下，但事實就是如此。我不會抱怨任何事。」Ariza繼續說道。

當被問到Morey有無跟他談過此舉為何，Ariza說：「他不需要給我一個理由，因為就是沒有發生。」

Klay Thompson's 3-Point shooting breakdown by closest defender:

0-2 feet (very tight):
2/3

2-4 feet (tight):
19/61 –– 31.1%

4-6 feet (open):
44/115 –– 38.3%

6+ feet (wide-open):
19/65 –– 29.2%

Overall:
84/244 –– 34.4%
10 percentage points below last season

淨黑自己呢D算得咩
小兒科啦

一早知啦
ball仲勁過佢丫嘛

無知一問：其實ncaa嘅賽制係點？Zion Williamson場均20分已經比人捧到上天，但睇返stat其實大把一年級生PPG高過佢

重點係有人守準過冇人守=.=

重要既係身體條件

主要係佢個體能太癡線啫

33歲4000萬4年，訓醫院。呢D絕對唔係黑自己囉。

咁都叫黑 乜都唔洗做訓住數錢
雖然佢平時係場上面都冇乜點做野

3級拉傷
我屌 基石你叫trade me 算啦 我唔怪你

去LA啦

去邊到都得 走吧
難得今年再進步
但要carry 4千萬包袱
即係一條友打8千萬表現

過勇6星戰隊

練界王拳

jj reddick
jimmy fredette 打爆全ncaa都唔會first pick佢地

就係呢個道理

吾皇都練唔到
基石再比mda操多兩操 我驚收埋皮

吾皇邊有做過四千萬咁重既負重訓練

我皇身邊隻jr都只係好似千二萬

河仔黎火箭 救救命

食屎啦黑氣石要我河神打救
跪地由華盛頓抬我河神去休斯頓啦

Kyrie依d唔係體能怪物，ncaa數據唔係特別靚都狀元又係咩原因

基石: 不如一鎗打死我

加隻tt迷沾都屌晒鬼

後生、唔係選秀大年、技術夠好、Duke。

波縮真係 4分4千萬 登登我老闆

關登登撚事牙
你估真係悟空咁十倍重力修練=.=

史上最重訓練CP3

肥登份新約成4千萬 邊個接到

要Lin好過啦

OKC果陣 2號位 有隻Klay 會唔會近十年最鎖

攞Warren換Reggie Jackson嘅話Jones仆街死

四千萬自己跑跑下拉傷都3級

如果成個聯盟繼續咁三分能力
仲會唔會有下個Allen Iverson 出現
好撚掛住佢對湖人個種感染力

已經出左個KI比你啦

不了
賭三分好過妹妹下先兩分

真係好撚悶
下下都射三分屌

其實Rose我會覺得更加貼切
但條友成日傷

拓7算唔算將season 當季後賽咁打的球隊，去到季後賽

成隊波都唔知想點,好心tank la

會員22 cj 24 吞拿 16搞到無錢買前鋒位
點走得遠

莫雷是不是被保羅忽悠缺了

chenqi1234
19分鐘前 閱讀 3467

一是承諾招來底薪安東尼，莫雷放棄了阿里扎。
但他沒考慮過，破壞了更衣室的氛圍。
香蕉船兄弟人脈寬廣都是高端球員，

二是保羅的高薪，離開快船的時候拍片作秀，誇大自己價值，放風有高薪不簽，為了冠軍投奔火箭。 可能博取了莫雷的什麼承諾。
實際上團隊早算准了，去到火箭才能拿到最大利益。簽上大合同。

三，是不是拿了保羅高薪的回扣了？ 如果我是莫雷，保羅撐死了3000一年加2500兩年。 多了一分都不值。
怎麼感覺莫雷保羅合伙坑新老闆的錢？？

四， 真為阿里扎這樣的球員不值， 尤其是碰到不懂球莫雷， 表現這麼好，最後為他人做了嫁衣裳，成了別人高薪的墊腳石。
保羅常年的關鍵時候掉鍊子。

我分析下保羅的打法，
核心空位，大量球權，慢節奏磨陣地玩法，喜歡配四個功能性球員，四個人配合一個打戰術，把自己當詹姆斯，但詹姆斯真沒保羅這麼愛持球，

他當年巔峰期的絕對核心式的玩法，從沒有能力證明過自己，季後賽打掘金的時候，被比盧普斯打成什麼樣了。

我是格里芬球迷，我一直覺得格里芬和保羅在一起太耽誤成長了，常年在弧頂等著和保羅擋拆，等著分球。實際上如果格里芬在高位分配球，視野比保羅更好些，就類似於勇士的格林高位持球。可以將對面大個拉出來，增加空檔，
只不過，保羅比庫里差了太多了，根本不是一個級別，也不知道團隊是不是給媒體塞錢了，整天吹歷史價級別。 錢真的沒當誤。

logo和莫雷不是一個級別的好嗎，，懂球和不懂球差距太大了。
安東尼的缺點，，別的不說，挖掘不了隊員潛力，
保羅一換七，證明是絕對失敗的交易。

There's optimism that Chris Paul's left hamstring injury will cost him only two-to-three weeks out of the Rockets lineup, league sources tell ESPN.
沒事沒事

少年你太年輕了
你SURE唔會陸續有黎

一日個final report未出一日都唔知
如果真係一二級拉傷
你估火箭官方唔即po fb咩

原來出左官方
A Memorial Hermann Medical Update: Houston Rockets GM Daryl Morey announced that following an MRI, Dr. Steven Flores has diagnosed guard Chris Paul with a Grade-2 left hamstring strain. Paul will be re-evaluated in approximately two weeks.

📝

knox

著哂火

鐵血綠軍個底睇黎今日俾人會姦得幾勁下

公鹿CELTICS無人睇

當ojeleye流

14:0

刺湖

MIDDLETON打到成個KOBE咁

屌你啦射多幾球罰球囉

snell都上身

NBA例行賽繼續進行，官方公佈了最新一期MVP榜，密爾瓦基公鹿隊的字母哥重返頭名位置，多倫多暴龍隊的Leonard緊隨其後，洛杉磯湖人隊的連敗讓LeBron James跌至第三。Stephen Curry排名第4，Jokic升至第5位，休斯敦火箭隊的James Harden排名第7。

些路迪

據NBA記者Adrian Wojnarowski報導，湖人前鋒LeBron James此前曾公開表達了願與Anthony Davis打球一事，多名小球市總經理對於聯盟不願實施“違規引誘”規定一事已經私下表達了憤慨。

有無link

收嗲啦James!

屌 Tatum好撚獨

吹牙
咪又係要幫我潮培訓球星

Kawhi 有冇機刷到career high?

差13分

性虐待些路迪字母很殘暴

一早出多D OG啦

Celtics個底

塞

鹿真係強姦緊塞

塞軍

塞反擊了

塞個30號乜料..

搵佢出黎行行企企

後備中的後備

字母

屌你老母 我杜呢?

二級拉傷肯定唔止2-3week,
Cp3 件老狐狸D蠱惑嘢又唔係冇見識過，上espn整個記錄片話艇開2億佢續約，佢唔要。 果時聲望幾大啊，點知原來快艇根本冇用2億續佢。

聰明呢啲真係幾搞笑下

狼...
btw刺呢排防守好左咁多

are you kidding me

狗鼻d 獌疤精液害死人

Tatum廢撚到

James Harden

唔好再贏啦鷹

mda尋日都話it will take some time啦

點解一定要續cp3 ...

網係咁輸罰

brad steven overrated

Knicks要加油

dudley罰球咩事

地氹，拔躝撞牆，無計

中間頓真係打塞特別出力

Nets倒水嘅能力，聯盟top 1

air ball 之後中前框

啡啲選擇 亂咁黎

鷹冇Lin都贏

trade Lin

Q4已經唔需要佢

快攻打到亂9咁掉

真係派緊膠

Magic全隊field goal
31, 27, 60

又浪費 佢上年正常好多

型撚到

啡係跟T-MAC同WADE

不過有TATUM （KOBE）做隊友可能增加左佢想隔硬黎的欲望

JAYLEN唔係TMAC教 ?

雖然Hayward復出

但成隊Celtics 跌watt

曼巴毒液具高度傳染性

Hayward係向上緊 比較安慰

on9 brown

係鬼跌咩
無啦啦變左做單打隊啫

串9人

落後緊仲串人

追極都係15分

原來刺箭又入返前8

咁唔係跌叫咩..

佢的意思係唔係球員狀態跌WATT

D人邊有跌過WATT

依家又似番啲樣咁囉

快攻由其他人打正常好多

好快又被人反Cup

lead 少少tatum又攬晒d波打

見到hayward 快攻個心都離一離

根本唔係能力問題
係心態同戰術紀律問題

真 佢地一近又開單打MODE

露西亞今年都麻麻地

命中低迷

BROWN又嘈咩
捉到人實喎你

拉都拉唔住

爵要輸了

hayward 榮縮復出
其他人地位不保
影響自信

佢嘈唔係AND 1

仲有交易傳言都有影響

hayward復出間接影響borwn同tatum

隊長算係咁
知自己唔掂冇態就讓位

捉到筆掃出埋手都仲抱住咩唔係

估唔到個傷影響咁大

塞既2,3號位多撚到

tatum,rozier,smart,hayward,brown

帝又要輸，快淪為垃圾

成堆曼巴精神病好似個波辣手咁架喎

佢想嘈佢犯規嗰下雷獸完全未開始起手

三側翼的迷思 但打唔出 對家公鹿就完美示範三側翼

冇LAVINE既公牛都打唔贏

有榮叔何需要曼巴精神

今場係都輸俾人姦底啦
不過我都好疑問就算齊腳會唔會都係俾人姦

太子我諗9成會TRADE走
成日自己玩波又炒粉

Trade for Lin la

邊個係太子

Horford對防守的作用好大

TERRY囉
仲係鳩鳩下果陣都冇俾人TRADE走
俾人話AINGE好鐘意佢

有時真係忍唔住笑

Ainge係真係好鍾意佢 但PG位其實無咩人

笑甚麼
堆人你換番黎

上年既搶分撚力無晒
身高係防守大漏洞

TRADE乜都死啦
呢隊垃圾自己PICK親既人全部都用唔掂

人地話下你勁信到十足
Siu 4

唔撚輸阿

學下油頭落訓練場屌鳩班友囉

Jaylen brown on9 air ball

你老味中間頓咁撚風騷

踢番brown落後備?

已經打緊後備

轉台睇姆斯點拉攏DAVIS

圍死其他4件，chur Davis一個，等佢想離隊

大炒57分展現吾皇雄風

屌你,塞30號個肥仔而家先上力

岩岩第二節個陣係度發呆

等我仲以為得我一個覺得佢肥

木狼率先出局

Modern Big baby

6呎7 270磅

據NBA記者Peter Vecsey報導，火箭先發控衛Chris Paul腿筋拉傷休戰，火箭可能會簽下Austin Rivers來填補他的空缺。

當得知LeBron希望Davis加盟湖人時，一位鵜鶘的工作人員讓記者轉告LeBron：「我想知道LeBron想用湖人的誰來換AD。」

而今天據報導，針對這樁交易事件，鵜鶘教頭Alvin Gentry今天堅定表示，鵜鶘在任何情況下都不會交易Davis。

賽前，鵜鶘教頭Gentry在採訪中回應了關於Davis的交易傳聞。

「不，我們不會交易他。」Gentry堅定地說道，「我們在任何情況下都不會交易Davis，你們可以忘掉這件事了。」

儘管一些NBA球隊的總經理認為LeBron有違規招募的嫌疑，但是一位NBA的發言人認為他並不屬於違規招募。

對此， Gentry可不同意。

「如果有球員這麼說，那憑什麼不是違規招募？」Gentry說道，「所以我們是否應該讓（Davis）說：『我們為什麼不交易來LeBron？』」

河神好似同成隊火災有牙齒印

Oh...

垃圾球王成日想使橫手
自己唔去塘鵝?

OK4 又唔係咁差者.....

刺狗呢排好癲 場場大炒

牙牛無人之境
回家吧

波音蝠咁勁

mitchell可唔可以咪撚再射

食蕉又贏

近排真係
出手選擇其實都ok
就係入唔到

廢囉

近排防守幾好
好彩其他人最近射得起

@咪嘈世界第一廢

見頂

以為自己kobe

河神
屌咁PLAYOFF都唔洗打了

一早講咗係Jennings，舊年仲俾人笑

10中1

dame time

雀又返生
西岸Playoff位真係好難估

14隊爭8個位

korver❤️❤️❤️

拓柒你都係摺埋啦

除左頭3 4-14真係爭崩頭

大腸都返緊黎

賣鞋係咪又要入廠維修 打得16分鐘

真係廢撚到
傳球波都傳唔好

賣你老母鞋咩傻鳩

熊, 傾屎, 獨行盒, 木牛
呢4隊會應該會先跌出競爭行列

咪嘈咩料

賣鞋仔mvp

Rubio今日嘅水準理應係 allstar之後先會發生

禾箭tank去抽波

英媒《》專欄作家邁卡爾•麥肯錫報導，據其得到的確切消息，洛杉磯湖人天皇巨星，將於美時間今晚於一眉哥安東尼•戴維斯及其經紀人里奇•保羅進行秘密會議。

係
即係asg之後佢會開始50分一場

kobe?

吾皇又贏

皇

塞爾提克球員Gordon Hayward今天接受NBC體育的採訪，談及自己當前的狀態，他表示自己的腳踝經過手術之後，現在應該是恢復到足夠強壯的地步，但還是有些心理陰影，所以不敢在比賽中隔人灌籃。

現在的Hayward感覺自己的投籃手感和組織能力正在逐漸找回，但是在比賽中隔人灌籃這個動作還是一直不敢去嘗試。“現在仍然有些事情我缺乏自信，不敢去做。”Hayward說道，“我的腿部可能已經恢復到足夠強壯的地步，可能可以支撐我去做隔人灌籃了，但我還是不敢去嘗試做這樣的動作，這樣的東西我必須得慢慢去感受和經歷。”

嘩 咪嘈今日搞咩

據美媒報導，Jayson Tatum近日提到偶像Kobe Bryant對自己最重要的教導：出名要趁早。此外，談到生涯目標，Tatum表示他想成為波士頓塞爾提克的下一個Paul Pierce，想在波士頓度過整個職業生涯。

“Kobe教會我最重要的就是，你是否年輕並不重要，只要你有能力成為特別的人，別再等，趕快去做吧，”Tatum說。

不過，在談到自己的生涯目標時，Tatum卻展示出作為綠軍一員的本色。

“我想成為下一個Paul Pierce，在波士頓度過我的整個生涯，並在這里奪冠，贏得整個波士頓的愛戴，”Tatum說。

你冇得同我個ki鬥ga鬥ga鬥ga....

講到成日poster人咁

55熊真係世界級

今天，LeBron James在HBO的理髮店訪談節目推出了最新一期，其中有一句言論因為種族問題引起了爭議。

LeBron表示NFL（美式橄欖球聯盟）全是有著“蓄奴心態”的“老白人老闆”。

有網友回擊LeBron，說兩者根本不是一回事，認為這種運動員應該多長點腦子，不要妄加評論。

也有不少網友選擇支持LeBron，說就是這麼一回事，白人老闆養著一群黑人衝來衝去，其實就是蓄養黑奴的心態。

冇讀過大學啲人係冇文化啲

古思堯

OK4+一眉

PP都臨老比爺爺賣
除非可以打到高比咁既水準啦

2007年，當時個人表現直至巔峰的布萊恩，在連續兩年季後賽首輪敗北後，拋出「賣我」宣言，同時怒斥拜能(Andrew Bynum)難堪大用也在網路上流傳，甚至布萊恩還向球團提出轉隊的要求。雖然交易最終沒有發生，但布萊恩對湖人高層施加了壓力，也迫使後者完成蓋索(Pau Gasol)的交易，進而奠定湖人連續三年進入決賽並連霸總冠軍的基礎。

皇帝使撚讀書

對老東家就係要往死裡打

其實當年差 d 去咗公牛，係公牛唔肯放 Deng 先取消交易

佢傷果下真係

鵝都係算啦

完~

Zubac MVP

占單核帶猢穩坐西岸前四
近十幾年未有人試過

又靠吾皇carry

又要吹奏我皇

呢d先夠資格做「老大」

@臭g

Kings落後19分反勝熊

Sorry 依家吹捧緊Zu

湖區成地精

conley好勁

辛苦晒

究竟有咩人可以屌醒木狼兩個大帝

OlaZuwon
猢人五少稱霸世界

醒你老母
爭緊14
木狼跌落谷底啦thx

NFL 嘅 contract 全部唔係 guaranteed
美國4大職業聯盟得佢地係咁

屌得醒 JB 就唔會話 trade me 啦

賤種FOJ死全家

屌你轉左隊成日笑到四萬咁口

Tucker尾機到

爵又贏

佢依家感情多左好多
失波會指責下隊友
唔入會抱頭哀號
And1會咆哮

換教練
或者轉隊
睇唔出肥T有咩料，無論係養人定戰術
亦睇唔出木狼管理層個方向

當肥T連教防守都教到一PAT屎個陣仲有咩必要留佢

合約年自動著火㗎啦

詐傻扮啞

你都跟占過檔湖！？

詹狗痴撚左線
西4都可以吹奏

邊五少

Ball
Hart
Ingram
Kuzma
Zubac

好快上西一

佢舅父有料呀

帶個姨生仔出火海

出年去大城市又簽大約

幫個姨娚醫好啞症

阿牛

五十分一場仲要場均大三元先得喎

可以練下低位攻

一早就要啦

太子本身等左呢個機會好耐

講下笑 真係簽河仔

用尖士換戴維斯？

都合理喎

換一字微返來就完美了

米嘈得3分

我真係恭喜你啊

ryo 蛇請振作

RYO狗抵撚死

登登之後要場均50pt 20assist 15reb先可以補返條數

比刺狗 波波唔比30分up壓抑左咁耐 其實佢都係有血有肉既人

role player冇左lowry就唔識然波 辣撚殺

聽日幾場波都有睇頭

又b2b先嚟打okc

露寶你隊雀重未死 重有希望呀

又係55咁輸

好想知輸波係咩感覺

咁撚串 聽日就輸

聽日贏埋巫 對上一次5連係幾時

我蜂聽日冇比賽

2014，Jan 26-Feb 1

Go LA la diu

果件Earned Edition係咪得跟球員名果款有得賣
想要件無字嘅

爆炸.gif

波縮河神再度聯手 誓帶火箭升空

屌你老味

法國我好適合去content farm寫標題

聯你老母手
河神孭住波縮呢個十字架行苦路救贖火箭咋

巫唔出牆會唔會打得好啲

西波大戰

恭喜太陽五連勝

又有得睇點樣守不射男

怕咩，打波求財姐，溝女最緊要

傻西腸打到幫聽日個場留力咁

#TimeToRise

大腸＝我地暴聯
後上西一

有冇巴打睇緊viuTV

熱火守到對面單節得8分

無計 班友真係舟車勞頓

驊哥把聲好沙

係

Back to back Boston飛Miami
真心痴線

大腸屌住呀

爵b2b打拓雷
要輸了

Lopez cls

公鹿呢啲咪質素囉

我雷加油

鹿仔真係好撚勁

nba啲球證全部死

今日似有三節湧睇wor

大腸

屌

Devin Bricker

仆街

救世了

oubre屌

ariza快啲收皮

界王拳仲要練足4年

jazz d 3分咁撚準既

JAZZZZZZZZZZ

oubre贏到

琴晚Kelly防得佢好啱

TUCKER傷埋

黑氣石

viutv果兩隊
亂衝完未？

昨日，塞爾提克又輸球了，他們輸給公鹿，經歷3連敗，賽後，綠軍球員把更衣室門關了，開了36分鐘的會議。

「非常必要，」Kyrie Irving在談到這次開會時表示，「非常必要。」

「我想任何人都能看出來我們現在明顯有一些矛盾，就是在我們的球場表現上，能體現出來，我們在打法上有點矛盾，我想現在是時候把事情說清楚來。」

Irving直接表示，球隊現在欠缺凝聚力，而且一些隊友打球比較自私。

「此時此刻，一切關鍵就在凝聚力，要相信傳球，相信我們在場上的打法，」Irving說道，「顯然，場上有一些自私的打法，我們有一些確實非常有天賦的球員，但我們在分享球時，我們才是一支更出色的球隊。

而據美國媒體報導，外界認為他指的就是Jayson Tatum。

雖然Irving沒有點名，但是他的這番話很容易讓人聯想到Tatum。昨天的比賽中，Tatum有多次不合理的投籃，並引起了教頭Brad Stevens的不滿。

當被問到如何解決塞爾提克本賽季表現不穩定的問題，Tatum表示：「我不知道，我希望我有一個答案，但是我們會沒事的。」

TUCKER仲打到

姐夫綠

型

tatum

Ki講分享球咁玩味

往死裡打

ot

聽日仲要b2b

Devin Bricker > Air Devin

這個消息是美國記者Dave Feschuk從知情人那裡得到的，他表示：「知情人透露，暴龍方面祕密向聯盟提交一個檔案，內容關於超級球星屢抱怨吹判尺度卻遭無視。Leonard性格不喜歡抱怨，暴龍方面收集了數據來證明Leonard在這方面是沒有太多表態的，他大多數都選擇沉默，而不像別人一樣暴躁地抗議。」

「換言之，Leonard並不抱怨，所以他並沒有得到哨音，暴龍希望在比賽遇到關鍵時刻時，不要影響Leonard站上罰球線的次數。」

啱啱仲話留力下一場

grant今季勁到仆街

進步左勁多

公鹿班傻鳩射完未

認真打波好嗎

屌你個arbines 攻守都唔掂出佢做咩

姐夫綠罰波咁準嘅咩

oubre on9 shot selection

但入

ayton

係咁輸板

即刻比你啲精跣到travel

Devin 仆街

屌佢拍波後兩步
我唔覺係travel喎

3打一都硬上....booker

oubre

#ThanksAriza

［一眉聯手吾皇？]NBA 2018-2019 regular season討論區 (43）